Acá faltaría una teórica 11 sobre programación orientada a objetos.
La clase de objetos no tuvo diapositivas o apunte digital; pizarrón y a escuchar.
Aún así en mi resumen hay información sobre objetos.
